頭先用鏟車堆貨個陣唔小心撞爆左個花灑頭

依家批貨濕撚晒
樓下個保安走上黎話下面個層好似瀑布咁
佢地啲貨都濕撚晒

執定野 早d收工

打左辭職信未?
記住攝埋$300落去

老闆打比我叫我等埋佢返黎先好收工
睇啲紙箱好似係液晶電視
樓下個邊濕左廿板海味

冇野既，當年千年蟲都係教用清水洗機箱

圖?

唔洗驚 做錯野最多罰100 然後走人

去撳定3舊水辭職啦

堆到好高？
公司有無指引？

勞工法例賠$300 得啦

不過會炒左樓豬

唔洗負全責甩到身已經好好
搵過份算啦

可以民事追究嫁

睇閉路證明大部份責任起樓主到就大獲

下面個層關你咩事
會滲水應該係樓宇結構有問題，
告管理公司先岩啦？

利申唔識

隻手仲震緊😭

！ 老闆話call左保險公司
是咪唔洗我賠

正常唔洗

除非你邊玩手機邊渣鏟車出左事又比佢知道

rip bro

仲見到條海岸線

居然有圖

以為玩膠點知有圖

水為財，唔怕

無嘢嘅，下次再有人開post,講大家返工闖嘅禍，到時你咪有嘢講囉

原來真

聽你吹
撞咗都識推開啲貨啦邊有可能濕

貨倉點會做防水

見你啲貨有包膠驚閪
樓下個廿板海味有冇包

有埋圖

本身仲以為作野

好似300

撞爆一個花灑頭射得幾大
D貨有保鮮紙防水唔驚

因為冇包膠個啲已經濕撚晒同搬走左

拍條片嚟睇下

以為新版漏油潮文點知真嘅

算啦, 搵個份, 下次小心D

都未有船員師兄咁慘

炒魷魚

樓主，保障自己，有理冇理，周圍影定晒相先
個水龍頭，部車撞到個位，d貨包左膠，有幾多貨，濕成點，有冇證人
然後快d post上黎，因為擺係自己部電話分分鐘比人del

公司就話賠300了事

但其他人私人告鳩你就仆街

包膠係為咗唔好散
根本唔防水

下份工會更好

佢真係唔識

你唔影既話佢到時up乜都得嫁啦，到你真係比人claim，明明放入面d貨冇濕佢都屈埋你，明明部剷車花左少少佢又屈你撞壞，情況危急post上黎我地幫你諗計

冇心之失冇得告嘅又

即時扮暈低啦算

下份小心啲

其實保險包唔包㗎

唔關貨定人事, 入水應該會影響到鋼筋石屎

棟樓應該塌得

冇咩既 如果個箱冇凹到批電視都唔會有野，至少有都可以話唔關你事先

有圖就真咩

之前係一間物流公司做，負責幫貨船入油。果日有架船要出航遠行，咁就一如往常咁打滿佢，送佢一程。過左一段時間就發現今次HiHi嘞，原來架船係用柴油嘅，點知我一時錯手入左汽油。其實入錯油都冇咩，架船又唔會因為咁爆炸死人嘅；最多都係死火，啲貨就遲幾日到。不過公司就要賠錢，果陣都有俾人炒嘅心理準備。當時都仲心存一絲希望，希望架船聽聽話話，捱到去終站。

不過架船真係喺太平洋島嶼擱淺左。我心諗出得嚟行，預左要還，已經準備定執包袱。果然好快就收到消息，不過炒嘅唔單止係我，而係成個部門十幾人，連上司嘅上司都俾人炒埋 。後尾先知原來係架船上面係載住一啲化學物品，擱淺之後洩漏到成個海都係，公司要負責處理污染物，一賠賠幾億。而事件裡面最無辜嘅係附近一個水清沙幼嘅太平洋小島，因為生態災害，要即時封鎖隔離。

包極都有上限
爆左上限都要自己食

呢單真係經典

好過無咗個島先

假左手邊擺明係箱頭

樓主鳩噏話係液晶電視擺明假圖偷返嚟

最撚吹漲係單嘢係堅既

海味就唔使驚啦，原本都喺海度捉上嚟，怕咩整濕

張圖有黑邊

Everything will be OK

諗起貨船漏油果篇潮文

手震嚟講都算影得好清

有邊個唔知保險公司實搵到理由唔批足
叫做好過冇咁解啦
不過樓主都係搵定新工算啦

有保險

失禁未

好想睇返單新聞

係， 就算要俾你max都係$300, 第時去第二度做野/如果冇炒，記住小心d , 貨物損失事小，如果中人就大鑊。

張啲相WhatsApp定畀其他人先

呢單咁大獲都係炒人啫 嗰幾十版海味唔算得啲咩啦

我都好驚訝係真

以為又吹水

啲嘢嘅價值加埋會唔會貴過一個島？

你係搞笑既？

一撞爆即刻諗辦法停水先
再用泵，泵走晒d水
開痕冷氣，同用布吸乾d水

襯下面果層 唔發覺 攪掂佢就神不知鬼不覺

如果係真既話 你浸撚埋𨋢到時就有排計

題外話
我信漏油單嘢係真了

海味可以晒返乾

花灑水要止
首先要搵到個分層掣閘左佢先
搵到 都要諗方法閘 因為好多時法例要呢d制上wire
搵唔到既話都係焗住成柱水放
但要關泵 關出入水

清

有新聞？

係法例上你最多賠$300

$300 係唔包第三方嘅損失。

唔係話假咩

就算偷番黎
原來個事主都係奶野

樓主保重

好似個老闆可以民事索償

我中出完你條女都可以抹返乾

咪吹水

點解我好開心笑左出黎

唔好講啲不利自己或者唔肯定既野,無論點都答係跟足程序做

Claim保險囉

我係樓主就等炒 拎多1個月糧

你唔關
愈浸愈勁
關左先，再清積水
整乾個地面同所有野既表面乾晒
再扮無事發生
入面濕晒，博人地唔知

整塌成棟工廈都係$300

幾板貨都賠到仆街

係,但要證明到真係佢錯,其實好難
一般小額上限7萬5
如果多過7萬5,最少區域/高等,律師費都百幾萬
一般打工仔撚有百幾萬
佢一個破產,老闆蝕埋律師費

巴打我係你就扮跣低 報工傷

電視都可以晒返乾

假㗎
呢啲潮文重垃圾過內容農場

除非證明到係惡意破壞
如果唔係冇得追

$300呀

好彩係噴火唔係噴油

下一篇潮文
lm

搵定工啦

人地咁慘你仲笑 無腸性！

GG

賠俾老細就300，第三方要賠足嫁

以為繼漏油之後又一潮文

做倉 東家唔打咪打西家囉

假膠

(2) 民事訴訟

在扣除$300工資後，僱主仍可按追討金額。若申索的金額高於港幣1,000,000元會由高等法院原訟法庭處理；申索金額低於港幣1,000,000元會由區域法院處理；申索金額低於港幣50,000元則由小額錢債審裁處處理。

換言之，$300絕不是僱主可追討金討的上限，而是僱主單次直接扣薪的上限。僱主在扣薪後，仍可循民事途徑向僱員追討賠償！

手震仲清過啲人偷拍相

最多民事告你

即車

相呢

公司有冇指引可以疊幾高
無既話扣$300 走得
有既話 就睇你老細同樓下點拆

樓主有時間上水報下平安
最後點呀

企鏟定坐鏟

實有保證驚閪咩

俾人踢爆係流喎

新鴻基？

認真 申請定老破先

如果老細冇買保險就恭喜你啦!

聽日早啲去買爐買料，唔好嘥

放心，有 Employment Vicarious liability😂

打死都唔認自己撞爆

好慘

眾籌

拿拿聲叫保安打制 閂泵喇
之後去五金舖買個四分塞

放心
你工作期間整到人d野
你公司有買全保+第三保保險公司會負責 (vicarious liability)
除非你係特登（不過要保險公司證明所以唔使驚因為門檻好高）
不過墊底費嗰d就睇你老細會唔會扣你就唔知啦

樓主唔駛升職啦

基本上都幾難到上限
第三保limit好高
除非佢公司買保險俾人水啦

賠錢！

有冇睇過ocean twelve?

反屈返佢幾日假，高招

樓上話最多賠300嗰啲好心收皮啦
成班中學生工都未返過識條勞工法例就鳩噏
人地跟勞記賠最多300姐
民事索償告撚到你破產都得呀

淡定驚條毛

諗起返工試過最大做錯咩事嘅post

破乜撚嘢啊 咁大件事實要claim保險架啦 如果老細無買保險喺老細出事喎

入錯油潮文

下份工小心d

樓主如果打咗科興可以話打完見暈
就無人敢追究

仲諗升職，唔使比人炒都偷笑

其實隻船擱淺關入錯油乜事？

有人同我一樣都係諗起嗰篇潮文

你屋企個浴室塌左未

走啦 打死都唔好認 話粒花灑頭無啦啦爆左 浸埋你d貨 (申利做消防)

邊有得唔認
剷車撞唔會爆玻璃膽咁簡單
最少個花瓣都撞歪啦 一睇就知

有保險驚西咩，放低3舊水就得

如果貨倉做防水
救火灑水就會積水跟住過重倒塌

用黑邊因為佢用左其他軟件痴stickers?
所以佢整過幅相黎..

我屋企冇漏水, 樓下都冇投訴

早排揸公司車整爛左佢塊後玻璃佢無扣我$300 但有$1600bonus無撚出俾我屌佢老母 個bonus既title仲要唔關平時工作表現既事

正常會著埋Alarm Bell同黎消防

整爛人地d 野仲要屌人老母咁惡
你真係垃圾黎

保險會賠 但一定唔會100%
下次一定加唔少保費
利申 相關行業 見過浸十次左右
其中有商場 寫字樓 停車場
商場同寫字樓都會搞到下一層落雨咁
最高紀錄浸lift + 扶手梯 賠7位數字

閂掣閂泵 之後用保路華吹地
保安會識搞

lm

樓主個到咩倉？
嚟緊都要搬倉
知道係邊就唔考慮了

如果樓主個層個花灑頭同下面個層係同一個zone既話會一齊爆頭，所以下面個層都會濕

最撚驚就係花灑頭，以前師傅教落，整爆花灑頭，一係除定褲洗乾淨個屎忽等俾人屌，一係執野著草

新會然

假設樓主冇剷車牌呢？

通常下次續保
保險公司都會有額外要求
就係炒左條友, 減低風險

關liability乜事
自己公司員工on9整爛自己野咪又係all risk own damage

放心，我都試過資輪入錯油，都ok大事

走呀

手足我地返去賭波算啦
唔好出黎柒

清係惡人多過係勇士喎

原來香港日日有樓冧

整濕樓下d貨都唔係liability? 樓下可能唔係佢公司管
佢整濕佢自己嗰層ccc嗰d貨先own damage

你唔好柒先真
你有無見過工廠高層+屋企客廳會做防水?

原來d貨係樓下我以為係佢自己公司
咁樓主真係大碌了

而家變咗真啦

CLS, 佢仲上來自爆

老死都扑濕晒自己公司D CCTV先
你衰左, 公司都衰
正常老細都係返來清左CCTV先搵人

依家你上來自爆根本係想個老細死

死人都扮失控, call完老細自己暈左
等老細返來清左cam先

邊有人咁on9

幾幽默

高空工作既地方
有風喉底花灑頭/障礙物花灑頭而無防撞罩保護，係業主/租客既疏忽，唔明點解你要入自己數

利申：

以前返HKTV pt成日見人撞爆花灑頭
都唔撚知個牌點考返嚟

del post啦

有冇考牌㗎？

係咪有平電視清貨
留名

無法例要求要加罩

你老闆都算好人

但我估佢係指有義務去避免，尤其係高危地方

利申：唔識

FSDCOP，BDCOP邊到寫要加罩？

有冇淋濕身？
如果感冒嘅話claim埋工傷先辭職

換部新電話啦

宜家無話唔岩例
係租客（樓主公司）要佢玩鏟車層層疊
明知高風險又唔做好保護喎

連登/高登有人係未來人原來都係真既

Lm結果

唔係一直都用呢隻咩 交牛肉乾罰款成日見到
聽講D倉有D係裝假狗

你最多無左份工姐少事啦，唔洗咁驚

咁打風咪全棟濕晒
申利真係唔識

做老闆連風險都唔使食？
員工食埋風險

係架
你唔抵得咪去做老闆囉

好喎
你借錢俾我開公司我
到十年後還返淨額俾你？

下
原來你冇錢架？
唔好同我講野呀你企開d

樓主而家點

有保險唔洗驚，不過心態預搵個份，個老闆有機會對你唔好，除非好人

最撚吹漲係真係有傻閪以為係堅

諗起入錯油落貨船單嘢

原來係你條賤種整濕哂我d貨

勞工法例都係賠300 放心
但可以執定野先

移民去英國尋求政府庇護

所以多數會買保險

如果冇人識熄個泵
佢會真係不停泵水上黎
浸樓真係唔奇
你老闆大撚獲姐
你唔大獲

唔好係content farm copy啲句子出黎就當真先很架

如果係海水呢

幾多板

擺上嚟做咩
Send俾朋友 之後delete from me咪得

傻嘅，而家炒車，樓主話唔埋整親條頸要放工傷

叫公司報保險啦

保險公司claim 到，唔係太大件事，發生意外有好多因素，最緊要你有無剷牌先？

今獲老細真係請你返來倒米

相呢?>

笑到

我舊公司之前都差d出事，
公司運輸夜晚食完煙無整熄煙頭，一野就dum左係個倉既垃圾桶
咁好自然燒著左，好在保安早發現用滅火桶搞掂，
如果觸發左個灑水系統就仆街，成倉都係貨，
個倉我公司剩係𠝹左少少位，其餘都係其他公司既貨

可以民事追究
睇意外定特登

你真係唔識架wor.....haha
你屋企漏水落樓下你都要賠俾人啦

反正如果我係受害人我會揀告佢老闆

花灑頭係逐粒爆架
唯一爆法就係撞爆玻璃膽/高溫令入面液體膨脹谷爆玻璃膽

有冇做防水一件事，有冇做去水又係另一件事
你話咩負荷過重倒塌所以唔做防水根本就唔會成立
同埋就算冇做防水，都會係上面長時間水浸下面先會滲漏，點會瀑布咁或者做到去水作用啊

睇得電影多先會覺得會一齊爆
實際上爆一粒就真係得一粒射水

祝樓主大步攬過

如果gross negligent 嘅話咪可以，但證明都好有難度

準備搵工

你抵死啦下話仲惡過狗

呢啲鏟車自炒case， res ipsa loquitur 夠啦

就算例真係要加 好話唔好聽 剷車呢啲力撞埋去基本上可以成粒撞出黎

但最小細力high中唔會出事

扮工奶大獲嘢系列

浴室防水做到兩邊上黎架wo

吹番乾無事啦

下世小心啲

冷氣機滴水就可以用你方法
爆花灑頭你唔關泵 / 閘分層掣唔會停
用水泵你想搭幾大？ 水放去邊
冷氣吹撚到雪房咁都乾唔切

有保險既話就唔算係啲咩大件事

人地消防鐘會響+報警
你關左人地會開返睇下邊度漏

d貨其實係d乜東東黎？ 濕左水會點？

樓主呢喂

海味係咪都要發架啦 宜家發定 收工買返去煮得